[突發]聽日624 一齊兜風接放工（懇請大家Post去fb gp)

懇請大家Post去 fb group
Post去幾萬人，三十萬人個D group就岩

個到其實好多人支持，同埋傳播速度好快

但到D人唔上連登，所以大家一定要入啲大群組share
去fb傳開去

Push

推